參與佔中嫌疑犯集體自首

如果十萬八萬曾參與佔中人仕集體去警察總部自首，毅進仔要幾耐時間落簿

要坐牢不了

老實講，果時就話唔怕死。宜家靜左落黎，就算唔洗懲罰，單單留案底，相信都冇幾多人肯。

本土派次次都輸打贏要
仲邊有人肯做爛頭卒

要比人捉去暗角不了

燒山果時都有自首